《召集冷氣軍師》無組織大台 如何承認及拒絕責任

自推1/10

2/10

3/10

討論一：無組織大台 如何承認及拒絕責任？
答：毋須承認或拒絕。但是每個人可以寫自己嘅聲明。

討論二：劇本。
1. 香港人撤出。
2. 地球之母訪中。
3. 中共病逝。
4. 香港人回歸。重建家園。

4/10

其實我諗社會已經有共識
示威者絕對唔會傷害平民

我覺得做印象宣傳，好過講一百段聲明澄清，black block 時不忘關心老人小朋友，幫手解決交通問題，報導多啲感動英雄故事。從印象落手，俾信心大眾。啲狗都係衰呢啲咋嘛。

對家的人渣手段, 心水清的人一定睇得出,
我地本住良心做, 對得住自己, 對得住上帝
好人一生平安